聽日就係ex既生日

我同唔同佢講生日快樂好？

你覺得佢會care咩？

咁即係慳返？

你問得即係想啦, 想咪講囉.
反正就算有人叫你唔好講, 最後你咪又係去撞牆.

不過講完又點, 要佢施捨句多謝 俾你?

咁唔搵佢係咪最好既結果

咪撚搞鳩人啦

算數啦

想講咪講 想搵咪搵 最緊要唔好令自己後悔 不過食得鹹魚要抵得渴 搵完預左可能會唔開心

咁你搵嘅原因係乜? 翻兜? 定係做SP?
後者的話, 我支持你

清楚明白

但係.....

wfc

你真係支持我咁做？

掉煲唔掉蓋 得閒做下愛！

老閪都send左先

ps:我是來攪笑的

我講左
但佢不讀不回我

有時會諗點解要放到自己咁低
明明人地已經唔要自己
仲喺度關心人 講生日快樂做乜鳩

你講得就預左架啦
犯賤

我決定陪你做一次傻仔

我都覺
菊花俾人屌到爛
但都未醒

唔後悔咪得囉
唔知樓豬係咪星座撚
但巨蟹女如果已經唔中意你
係會做到好絕

咁再犯下先
呢啲真係玩到冇癮/有第二個先會放棄

係人都係啦

關你撚事

我前題係你搵佢做SP, 而唔係諗住翻兜先叫你搵咋

其實分咗手就搵過第二個啦, 就算翻兜到個心態都唔同晒.

做SP可以有聖母愛, 咁就唔同講法

過幾日我都諗住講 一句姐

犯賤

你個ex生日關你撚事咩

就係一直冇第二個先未放棄
但其實已經冇乜癮
為左忘記佢而搵過第二個又等如搵水泡
廢事累人啦

我已經有心理準備

Btw無知一問
兩個剔係咪即係佢未block 你？

唔講

係

唔block我又不讀不回係咩玩法

大佬你想人地應你啲乜

想講咪講囉
反正人地都唔會緊張架啦

on9

不讀不回你就知咩事啦

其實我都仲愛你
不如我地一齊返

有時候可能佢地都唔記得左自己生日
咁著緊做咩撚

現實：「何苦呢？放過我，放過自己，ok?」

"move on啦柒頭 "

現實係不讀不回

咁你想點

生日快樂阿！ 當講左，唔再騷擾人啦！過去左就由得佢過去

關你撚事咩

講唔講又點 都唔重要
重要嘅係你有冇真正放低人

共勉之bro

男朋友同ex講生日快樂 話普通傾左幾句計
點睇？

比佢中出再即飛

其實番說話同緊我自己講 佢聽日生日 但我唔會搵到佢 只係講一句生日快樂都唔得 其實禮物都買埋